![alt text](https://fyfywka.com/s-9a86a0cad68c2c07371d88998.png)

# Установка

1. Распакуйте генератор в желаемую папку на сайте
2. Переименуйте (или сделайте копию) connect.php.sample в connect.php и настройте

        ip - ип сервера
        qport - query порт (по умолчанию 10011)
        vport - голосовой порт (по умолчанию 9987)
        login - query логин (по умолчанию serveradmin)
        pass - query пароль
        botname - ник бота

# Требования

PHP 7.0.0 (PHP 5.1.0+ не проверено)
ImageMagick
Nginx/Apache

# Детальная настройка
(все конфигурационные файлы находятся в fyfywkaBanner/config/)
#### banner.php
* `default_language` - Язык ставится если не найден язык клиента **client_country** (fyfywkaBanner/lang/)
* `time_zone` - Временная зона ([Список поддерживаемых временных зон](http://php.net/manual/en/timezones.php))
* `img` - Название файла-баннера (fyfywkaBanner/img/)
* `filter` - Фильтр поверх баннера, поддержывает параметр **null** - без фильтра (fyfywkaBanner/img/)
* `font` - Шрифт текста (fyfywkaBanner/font/)

#### text.php
``` php
['x' => 100, 'y' => 100, 'angle' => 0, 'color' => '#fff', 'size' => 50, 'text' => 'demo']
```
* `x` - Горизонтальное смещение в пикселях слева от текста.
* `y` - Вертикальное смещение в пикселях к базовому тексту.
* `angle` - Угол под которым выводится текст. Положительное значение: направление от верхнего левого угла до нижнего правого угла. Отрицательное значение: от нижнего левого угла до верхнего правого угла.
* `size` - Размер шрифта.
* `text` - Строка с текстом.

#### Языки
json файл в виде 
``` json
{
    "nickname"          : "Ник: %s",
    "time"              : "Время: %s",
    "date"              : "Дата: %s",
    "online"            : "Онлайн: %d/%d"
}
```
Для автоматического применения языка используйте название файла - **код старны**.json (обязательно в верхнем регистре)

Пример: **RU**.json, **PL**.json, **UA**.json